[扮工動物園]打風先黎放假之合皮快地

無人扮工

早~~~~

屌公司部電腦唔知點解提撳唔到開始個行野

restart

熄電制再插過

早

restart左2次都唔得
唔知做乜鳩

叫it狗

㩒window 嗰個key 得唔得?

棗~

幾時到你炒老闆魷魚

路過~~
啲貓貓好 cute ~~~

終於開完會

高層
請唔請人?

Office 最仆街除左腦細 一定係個d老女人 仲要成team 都係
最近人事調動 所以我暫時坐住老女人team個邊
屌佢老尾 成日都係到傾8婆野 d面又閪 講野又閪又自私 d小便宜師奶性格走撚哂出黎 煩撚到嘔

今日咁慢既

公司隻mouse琴日開始中間個轆用唔到

今日少人到咁, 動物園要執啦

追緊故

早晨

有咩追

早晨老闆~~~

係咁打風~~幾時先係收樓時

肉球經理

餓到我

無嘢食?

今日m巾有特價
頭先同同事掃左幾包

yes ar 10蚊10塊

agger 去日本=第二個家
去神州=出街

真空教授

書薄費雜費校巴費
btw 912出新機

岩岩食完 做左成朝嘢好忙好肚餓

澳牛亡命炒蛋

黑過玄壇

我都想啦
希望呢幾日sinopec 生性

楊丞琳BB

無錢換jj

石澳

你要機我要plan ok ?

各位午安

rich

南有亡命澳洲牛奶
北有亡命元屯紅頂
橫批 靠特快成名

zzz

我愛洽鳩眼瞓

完

環保？

過馬路比車車死
開車撞車撞死

蔣生同老JAP好似唔鍾意環保?

琴晚做到無食晚飯

唔理佢地嚕

我每日都唔知自己會去邊算唔算?

咁我留湯啦，電子煲個度保溫左隨時飲得

唔怪得你咁瘦

AGGER

不過我覺得其實安全感唔係來自於知你去左邊
而係知就算點都好都唔會唔要你

咁環保呀你地

依家咁環保咩

同意！！
如果想知道對方去邊只係為左索取安全感，未免太可悲

go green

環保小先鋒

我諗對方會知我既野愈多就愈擔心我

Post姐
是旦啦

認真架
我飲好少
驚送唔到佢返去

都係死
不過係訓死

你得唔得呀你

仲想講今日會有點 TIM

坐坐等佢醒D先啦

唔開心會傳染

我好得架

唱完啦

我下次行過真係會打比你

各位好

咩得呀

條腸個陣就係咁諗
覺得佢介紹哂屋企人同朋友我識
又會報到行蹤我知
我應該好有安全感
但我其實好記得佢點樣飛之前啲女朋友
所以一直好怕自己做左啲佢唔鍾意嘅野就飛我

.....好辛苦呀

你咁樣嘅態度令人仲擔心

好撚憎人欺凌

我見你係咁錯字
平時唔係咁

早少少啦唔係日日有湯飲

拍到咁為咩

我要保護佢

HOHOHO~~~

你估下

天色已黃昏~

認真 有d wing

你得既話會dry!?

咩態度

我返屋企打丁算

你話你唔會醉架

Dry

斷估都唔係FING 得掛

邊到有錯字

隊多少少就岩岩好FIT哂 唔WING

sorry...即係你有好多仔

個陣真係成個賤婢咁

拍拖拍到咁真係把_

楊千嬅夠話自己唔會醉啦

poor

個陣好愛佢嘛
以為會結婚嫁

我塊面勁紅

小野貓睇住佢地呀

條條囡未散都話自己好愛

其實真係打丁仲舒服

扣喉

你以後就叫賤婢啦

人生總有一次拍拖係會咁諗

好似隱瞞一啲野嘅態度
我寧願坦坦白白咁擔心好過估估下

我佢唔開心
我都好難過
我諗應該係咁

笑左出聲

佢飲左6罐

喂你又啱喎

依家成個武則天咁

錯成咁

唔通散左仲要愛佢咩

咁你願唔願意打一世丁?

我依家係武則天囉

佢願意一世俾人丁

OK

依家伙點 以前係點

I DO

ON9 好呀

下次飛日本送個飛機杯比你喇

我送隻VR AV俾你丫

有無情趣用品買，我仲諗緊淘唔淘蠟燭

可能飲得太快

我無

高科技 打個丁都貴過人

食咩？

買過自己用囉

藍芽vr 連動飛機杯，一定大賣

幫你試用埋?

飯LIN自己開檔搞

個啲VR game掀女女裙底真係好好笑

試左好用買D返黎

申請創科基金先

好多人可以識

All in

有幾9

到時上市分折再上市 唔好唔記得我地

想點指教

開返個探討會

你想探討男先定女先

我怕醜呀豬豬

why not both?

佢有情緒病
個個唔鍾意同佢玩
佢無啦啦會發脾氣
又會鬧老師
成日覺得全世界既人都想佢死
果時用左好多時間先同佢做到朋友
但真係有少少煩
因為成間學校得我一個會理佢
所以佢乜事都搵我
我都有陪佢傾下計一齊捱過個中三

中四佢唔夠分所以轉左校
我就直升 之後就少左聯絡
過左半個學期時佢有打比我
話好唔開心 話想同我見下傾下計
但我果時忙住追返學業
諗住考埋個試先搵佢
點知過多無幾耐就見到新聞
話佢自殺死左

咁你細聲啲講

係掛

你有冇好受打擊?

第一個幫襯
利申未用過

遲啲交流下，聽日同tutor meeting今晚要做野

男生們是非我細細聲講 給你

我地學術研討

有條刺 自責
我唔敢講到自己咁勁
但如果我果時有搵佢結局會唔會唔同

身為男仕既我地可以提供最專業既意見

收

快啲搵餃餃

留明學野

再

實驗體

學咩？
我跟你學野就真

都有既

求教學

學術討論答唔到咀

你唔好收埋啲好野唔講出黎啦

個男唔會縮咩

三個開tg成人group okay?

係唔係份人好撚假果D?

未聽過 可唔可以講下咩黎

Bye bye

神油加辣椒油啦

所以咪要加神油

你好憎佢咩

指天椒籽

你真識食.JPG

講起有啲餓
未食飯

請問咁樣玩完之後仲用唔用得

家傳秘方：砍掉重練

拋棄呢D執念啦施主

秘技玉莖重生

dinner都黎緊囉

啱啱忙呀
客又搵唔到
老闆又搵唔到

5點無哂人
啱啱爸爸login我hsbc睇野 gg啦

你地共享架?

睇你財務狀況??

對乖乖女真係無乜興趣
無話題呀明唔明

其實算比左佢用
我有提款卡
佢有編碼器同識login e banking

嘩..你地咁透明既...

暴露哂財政狀況真係好無安全感

乖乖女易控制

有幾，最多坐艇者

但係慢慢調教乖乖女到變

未試過

呢d easy mode唔好

調教先係重點

睇子夜場baby driver都好

呢d試過一次算
你同唔同流派交流先會學多d野架ma

印月結單

我自己私人用渣打同恆生

其實個匯豐我無用架，但有時會提下款

咁hsbc係供樓?

外面好乖，內裡係淫娃

我返嚟啦

識玩

你班友係咪傻架

喂咩戲黎架？
我今個weekend都無野做 毒自去睇戲都好喎

醒豬

又就收工

我女人有10萬係我度

仔
今日唔見你

見影評好似幾好睇咁

工都唔駛返

忙呀嘛，今晚唔返黎食，唔使煮我飯

其實個戶口都係放左佢地啲錢

咁好既你

靚女

約左女

傻西瓜

睇TRAILER丫,呢套戲幾爽

上網睇baby boss 先

虎哥,今日第二次見你

HELLO 9月

如果老豆老母俾哂d錢我打骰就好

你比佢搞到咁姐

做多D FACIAL

用緊mortgage link 少少息，好過 0

又好
今晚都係對住電腦食飯

我地呢度得窮二代

都好sweet啦

唔係，週末想自己出去食而已

你今晚自己煮？

Hi 壽司

做咩自己一個呀 姐姐陪你

無父幹

睇緊醫生

我改左名叫男男啦

打算外賣上海麵返去食咋，個個都唔返黎食，我留係屋企食外賣做功課

你係妹妹咋喔

笑左

唔係hehe咩?

男男

可能我呃你呢

活到老學到老

讀書真好

比人幹

叫我李亞男

ding!!

有無灌水？

齋麵無肉？

呢個okay

放工是常識吧

練緊鑽石膀胱

我五十幾歲再進修呀

我信你

飲多左
講起又去斟水先

問佢地一人拎二十個，話一年後俾返廿四佢地

有，諗緊食咩餸好，無錫排骨

Hormones？

我問佢地拎二十個，佢會叫我一年後生返件比佢

俾返2萬4佢地

咁應該係婆婆

都好喔，講起都餓

都諗緊今晚食乜好

唔係
應該係壓力
個陣同ex一齊做咩都驚驚青青
怕佢嬲怕佢唔鍾意嘛

有無d印留低呀

一年咁急

一擊即中!

我都想快啲收工食

依家慢慢清緊

佢地恨不得我日日啪啪啪，怕左佢地

好，即應承

今晚yoga又唔知食咩好

加油 到時靚過佢D女

放心啦 我都無印留低

我屋企人仲叫緊我潔身自愛啵

到時可以喬妝

收唔收契孫女

cls家長

生唔出點算
不過我諗住生唔住比返40萬佢地 雙倍奉還

我阿媽都有咁同我講呀最迎

飯妹應徵，保證斤兩十足

聽日可以陪你吹水

佢地話最緊要安全囉，生就要負責任帶佢返黎見佢地，玩下就唔好比佢地知，佢地會擔心架嘛

要啪啪啪啵

勁嚴重
成個下巴同頸爛左

男仔冇所謂啦
唔好有病咪得囉
女仔會有bb麻煩姐

但佢地係基督徒
我有話過佢地，基督徒黎架你地，成日諗呢啲野

啪啪好呀 減肥呀

佢淨係想抱我生個啲

帶氧運動

諗緊O唔OT

好消脂

SOSAD

我同事已經收左工

神既旨意...

上連登勿認真

Ok

偏要對抗
唔啪唔生

接左餃餃佢地啦?

睇黎佢都飲多左

借醉

聽日要返工?

Lapig你做咩野架

一陣想接SUSHI 仔放學, 再去8半出去搵FD食飯

ho sweet ar

認同

19銀行打字員加洗廁所

你唔知佢專溝女咩

係

搵到錢

佢連呀婆都食？

月入8k,好處唔駛交稅

早啲瞓喇

我聽日返學

你問返佢本人

點儲錢炒股？

有樣睇咩？？

all in炒股

但好多女唔識情趣喎好似

借返黎

聽日先返去訓
反正無野做
你返工有野做架？

如果唔接今日見唔到呀, 慣左日日都見到面

不過唔係人人接受到

聽身邊好多故仔都係

宜家個市我都想借 今日隻隻都想買

串我啦，日日比客輪呀我

嘩咁都有得屈..

之前咪答左
放假，做完gym

唔借點有得leverage 呀, 最簡單就tax loan, mortgage

我依家都好少同豬公見
我有時都約下朋友返下屋企食飯

你要供樓又要買股又要養貓，唔輪點得世間財

星期五放假真係開心

咁快冷淡期

我聽日返工呀

揸兜做定期250k 人仔有120k miles
1球即係有480k miles,跟手仲可以借返9成出黎做其他野,息口都係1.75%p.a左右

申請公屋

遲左一步
搞緊按揭唔敢借住，今次股市真係同我無緣

唔係

shoot波

條隊好長龍,睇黎要玩假結婚,再離婚行單親家庭插隊

觀音借返來

聽日我地私聊深入了解

點唔乖先

搵個sugar daddy包養我先

日本妹,歐洲未行,未為晚也
mortgage 你轉按果陣又借返7成出黎啦

之前話借十億俾我架,十蚊都無呀

呢啲叫細水長流

其實你係唔係5啦黎

識玩一定係細水長流

5啦唔得閒上黎啦

但我唔想做定期

邊到揾1 球出黎

你可以按個term俾佢拎返9成出黎
人仔跌5-6%都仲係有so

按揭批左睇下仲有咩玩先
宜家啲股火箭咁升呀

十億精子 你用哂啦

放低左佢啦

升到都麻木哂囉,我想大跌

就係囉

但以前ex就係厭唔夠...

我點都唔會玩人仔

唔冷淡啵
見面係會閃的

熱戀期？

唔知點解覺得佢有D似

喂
我有正股呀咪亂黎

間中噴下水囉咁

5啦？5嘩？

完全睇唔明 睇黎無緣發達

我都有放心...滿倉添

5啦係5嘩個朋友

叫lapig教你

唔好諗住攬炒

老JAP 求教學

市底仍然強..

跌都有得玩GA 大時代 同許文彪 唔係咩

有呀,升跌磨都有得玩

咁點解個個人都講到好似只係得升先有錢賺

咁你買正股,唯一賺錢都係升既

08年我都好似你咁諗

係咪時候整張遠put 玩下

仲有一半 cash

未係時候...

即係正股無得沽？？

有呀,借貨

收工

借貨要息？？ 定期係唔係最穩陣

byebye

有呀正股即買即賣都得架

你要保守啲喎有家室

咁點解唔俾佢跌 你買跌一樣姐

Tg成人group呀 talk later

個啲就玩牛熊，另一樣野黎

我仲未識開gp

慢慢啦
學術交流姐唔急

睇錯，我一陣開

借貨緊係要息,一係你就揀d有option trade既大股,直接買個put
講增值緊係定期最穩,保本,有政府包底500k,但利息...算啦

牛熊呢d...盡可能都唔好玩,就打靶果d而你又有好強既view除外

我無玩牛熊，唔識玩
識玩個班人好癲，玩左個首期返黎

Sosad原來我都唔識
佢淨係可以加電話號碼班人
我研究下先